{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011707",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146727?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대마마게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できませんが、その場合は払い戻しできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その場合にも払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 ペンション内には駐車可能なスペースがあります。 また、客室ではIPTVとWiFiを便利に利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんが、その場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の紛失や毀損についての責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での行動制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備は何がありますか？",
            "answer": "また、客室ではIPTVとWiFiを便利に利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 562
    }
}